覺唔覺得保安好撚低賤

一個人行行企企 一係就坐係度 純粹搵個人做個樣
都真係有罪案 咪睇cctv d五十幾六十嘅阿叔阿嬋同你捉賊咩
後生仔做咁就一生 對社會零貢獻
廢老做就一係就退休 一係就退休狗

In左保安 唔請你？

返工可以對社會有咩貢獻

咁有人睇住，點都好過冇嘅。

無後生靚仔肯做住宅保安
真係

睇住你死, 多個人証上庭
捉賊? 打份工ja

man中佬都好正架

後生先容易抽到佢水 同埋呃佢入我屋企
中佬已經好醒目好有戒心

你試過呃佢入屋做咩？
要佢除鞋？

除鞋就一定架啦
入屋處理各種投訴
有時好正，推佢埋窗邊，近距離接觸

講多啲點接觸先

以前有個廿幾歲嘅
我地friend到可以互摸互攬
可惜佢俾老屎忽迫走左

冇之後KEEPCONTACT咩？
BTW除咗鞋，點玩呀？
有冇聞到？

有啲好態度就叫保安
有啲西態度不可一世果啲叫看門狗

貢你老母咩
低賤工種就係咁
成日都有班on9覺得比小小錢要人賣命
冇指望過佢地，最多望佢地做好小小
見到啲收果小小錢爲公司賣命既
真係抵佢做一世10k

不如搵日我地role play

好，ROLEPLAY咩先

你做咩野工對社會咁有貢獻呀

外判保安先低賤，比管理公司管理員、上司、住客訪客都屌得
人工最低但最辛苦，做豬頭骨，唔係行行企企瞓覺啦，瞓覺係比老屎忽做

要受氣個下先慘，跟本就失去左做人嘅尊嚴

人工包埋

份工咁撚低賤你賣唔賣命都係低賤
人地清潔都有貢獻過依d私人狗
私人狗可以做咩 真狗都識咬賊 私人狗咪行行企企玩電話

人地用前途換返黎
保安一世都係而份糧，跟通漲